\beginsong{Cudzinka v Tvojej Zemi}[by={Xindl X},
                     index={Xindl X, Cudzinka v Tvojej Zemi}]
\beginverse

\[Ami] \[G]

\endverse
\beginverse

\[Ami]Ještě včera mluvili jsme stejnou \[G]řečí
i přes pár \[F]cizích slov tvý dopi\[Dmi]sy
jsem zvládal \[E]přečíst.
Dnes ty \[Ami]cizí převažují ty \[G]známý.
Co je to \[F]s námi, sakra? \[Dmi], \[E]
Co je to s námi? \[F], \[G]

\endverse
\beginverse

Ešte včera vraveli sme na rovnako
až na malé odchýlky
dnes pripadám si ako pako
keďže všetky slova cudzie znajú sa mi
čo je to s nami, sakra...
čo je to s nami?

\endverse
\beginverse

\[Dm]Včera jsem ti zvládal \[G]rozumět,
\[Am]furt chápu jednotlivý slova.   \nolyrics{\[(sjezd na E-čkové struně na F\#, ale kombinované s Am)]}

\endverse
\beginverse

\[Dm]Lenže uniká ti \[G]zmysel viet,
\[Em]treba to skúšať zas a znova.

\endverse
\beginverse

\[Am]Dívám se do slovní\[G]ku
a zkouším zahnat zlej \[C]sen,
že včera \[F]byl jsem tvůj \[G]svět,
a \[Emi]teď už nejsem.

\endverse
\beginverse

Dívam sa do slovníka a smutno je mi,
že už som len cudzinka v tvojej zemi.

\endverse
\beginverse

Ještě včera mluvili jsme stejnou řečí,
ale společná slovní zásoba se tenčí.
Můj ostrovtip ztrácí břit a už jen řeže
a nezvratně trhá a trhá a trhá hovorů nit.

\endverse
\beginverse

Ešte včera vraveli sme na rovnako,
no slova mena významy
a každá loď sa stane vrakom.
Zo známych sú neznámi
a čo je hlavné, pletieme si hlavne,
a to hlavne s hlavami.

\endverse
\beginverse

Včera říkalas mi bonmoty,
dnes se učíš abecedu.

\endverse
\beginverse

A ja čakám čo zas vypotíš,
pri mne buď no viac ma nebuď!

\endverse
\beginverse

Dívám se do slovníku
a zkouším zahnat zlej sen,
že včera byl jsem tvůj svět,
a teď už nejsem.

\endverse
\beginverse

Dívam sa do slovníka a smutno je mi,
že už som len cudzinka v tvojej zemi.

\endverse
\beginverse

Ešte včera vraveli sme bez problémov,
teraz najlepšie si rozumieme keď sme nemo.
Slova vodievajú nás za nos radi,
a ja už si dávno medzi riadkami neporadím.

\endverse
\beginverse

Ještě včera mluvili jsme stejnou řečí,
ale v zákoutí vět na nás číhá nebezpečí,
slova zákeřná jak jedovatí hadi,
co v křivolakých souvětích nás dozajista zradí.

\endverse
\beginverse

Pred sebou máme slepú mapu,
možno že nám chýba snaha.

Vždyť tvou řeč těla stále chápu.

Hoci iba keď som nahá.

\endverse
\beginverse

Dívám se do slovníku
a zkouším zahnat zlej sen,
že včera byl jsem tvůj svět,
a teď už nejsem.

\endverse
\beginverse

Dívam sa do slovníka a smutno je mi,
že už som len cudzinka v tvojej zemi...

Že už jsi jen cizinka v mojí zemi...

Že už som len cudzinka v tvojej zemi.

\endverse
\endsong
