\beginsong{Sbírka zvadlejch růží}[by={Wanastovi vjeci},
                     %sr={Revelation 5:13},
                     %cr={Public domain.},
                     index={Wanastovi vjeci, Sbírka zvadlejch růží}]
\beginverse

\[A]Netvař se tak na mě že jsi \[E]úplně zlá
\[A]jsou rána \[E]kdy to nekončí
\[A]na stole zbylo trochu \[E]v láhvi vína
\[H]sklenici dolejvám.
\[A]Neříkej mi podvacátý, \[E]že už to znáš,
\[A]tvý slzy a \[E]slaný hnědý voči
\[A]čaroděj \[E]týhle noci, \[H]jeho vina.
\[H]Už svítá, noc končí, \[A]moc kouzel \[E]neodloučíš,
\[H]jsi bílá sny kroužíš \[A]snad ráno \[E]nezabloudíš
\[A]mělas plamen v očích, co \[E]utajený touhy \[H]zná ou jé jé
\[A]zaklínám ten zločin \[E]netvař se tak, že jsi \[H]zlá.

\endverse
\beginverse

\[A]Říkáš dítě nejsem ten co tu \[E]včera stál,
\[A]slíbil ti \[E]nablejskaný mince.
\[A]Já nejsem princ, jsem \[H]zlodějů koní král
\[A]Už tě nikdy neuvidím, \[E]zůstanu sám,
\[A]oči se střetly a \[E]tak na věčný časy
\[A]z tvý lásky mi \[E]zbyla v hlavě \[H]kocovina.
\[H]A ďábel se vkrádá \[A]svý tělo \[E]neovládá,
\[H]tvůj anděl co padá \[A]už nevíš \[E]co bys ráda.
\[A]Do tvých vlasů \[E]vplétá vůni ohně \[H]sám,
\[A]zbejvá spousta času \[E]já ho tisíce let \[H]mám.

\endverse
\beginverse

\[D]Prach ze rtů \[E]spláchni lásko bude \[H]fajn,
\[D]ve dne mi \[E]pláchni malá budu \[F#]sám, jé jé

\endverse
\beginverse

®: Vlasy od \[G]vína kouzlo \[E]zhasíná ve \[H]sbírce zvadlejch \[A]růží
bože \[G]zastav čas ráno \[F]začíná se mi \[D]smát,
marně \[G]vzpomínáš, chtělas \[E]na pár chvil vzít \[H]do nebe a \[A]dál
v růžích \[G]usínáš jsem \[F]noční duch ne \[D]král.

\endverse
\beginverse

\[A]Netvař se tak na mě, že jsi,
\[A]netvař se tak na mě, že jsi \[E]úplně zlá
\[A]jsou rána \[E]kdy to nekončí
\[A]na stole zbylo trochu v láhvi vína
\[H]sklenici dolejvám.
\[H]A ďábel se vkrádá \[A]svý tělo \[E]neovládáš,
\[A]do tvých vlasů \[E]vplétá vůni ohně \[H]sám ou jé
\[D]A teď mi \[E]pláchneš malá budu \[F#]sám jé jé jé

\endverse
\beginverse

R:

Vlasy od \[G]vína kouzlo \[E]umírá ve \[H]sbírce zvadlejch \[A]růží
bože \[G]zastav čas ráno \[F]začíná
marně \[G]vzpomínáš chtělas \[E]na pár chvil vzít \[H]do nebe a \[A]dál
v růžích \[G]usínáš jsem \[F]noční duch ne \[D]král,
jsem \[F]noční duch ne \[D]král
jsem \[C]noční duch a \[G]netopýr ne \[D]král la la la la.

\endverse

\endsong

